好想食蝦仁炒蛋

咁夜

仆街有圖！仲諗住貼張上嚟

咁撚細碟

好肚餓

依家煮

冇蝦冇蔥得蛋

自己炒啦

很想呢

你煮我食

我食過最好味既蝦仁炒蛋係荷里活廣場間大快活到食
d蛋炒得超級超級滑 份量又好多 起碼3隻蛋或以上
之後去尖沙咀大快活食d蝦係臭

D蛋炒得好靚